summer has come and passed,the innocent can never last

wake me up when September end

其實主音ok

係結他手彈到好似打飛機咁啫

邊個嚟==

我

好型...